有冇人食完催淚柯嘔

晏晝起身到依家柯咗三次.....
不斷搞肚 肚柯 循環咁樣樣
柯到開始手腳軟瀨瀨
有冇人知關唔關事

好唔舒服呀

早日康復 有需要記得求醫

去睇醫生開啲藥食啦

我有朋友都嘔，可能真係關事

手足要小心身體

作嘔都唔出奇

死黑警

可能積左係氣道同食道
今次啲過期gas可能真係有有害物質產生左都唔定

fuck

嘔撚埋個米線出嚟

揾杏林睇私家醫生check下穩陣啲
啲物質好似好似造成過敏性反應

成身無力

屌 我真係好想喊
點解我地要俾人咁對待
點解呀

核突啲TMI都要講句
唔想再柯 柯到好痛屌

垃圾三毛未夠鐘出嚟呀
死翻入你老母個臭西窿到啦

屌你老母死黑警

仆街黑警
賤種
屌你老母

Fuck you fuck fuck fuck

屌 又開始搞肚
仆街政府

好撚辛苦

Take care
去睇睇私家醫生好d

多謝你發夢果陣企咗出嚟